Требования:

NodeJS

React


Чтобы развернуть проект, нужно:


Перейти в папку с проектом и установить зависимости командой: `npm install`


Чтобы запустить проект, перейти в папку с проектом и ввести: `npm run start`


Чтобы собрать проект, перейти в папку с проектом и ввести: `npm run build`
